開始習慣lihkg

大家說對不對

對對對

有咩習唔習慣
咪同plus 仔果時一樣

唔覺得有咩分別 洗乜花時間習慣

啲廣告

冇咁多小學雞
空氣清新